對唔住.......

我又9up激嬲你.....
唔好嬲我啦好嘛

唔得